【見證美斯登機】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

poba ho ball

成班走左去屌女？

麥包皮

Sporx: Mesut Özil advised Wilshere to move to Fenerbahce. It is understood that Mesut told Jack about how big the club is & how passionate the supporters are. He also had nothing but praise for Istanbul life-style. Jack is expected to be announced soon.

冇腳好波

講到臭燒好似踢過咁

sor lor..

我都想開呢類topic
不過我開實比人插
正皮做支持

其實我燒水鳩佢就真
拎住件10號波衫咁柒耐

美斯真心技術點到99

今場得兩腳傳中搵到人

今場兩邊係咁斬

最後下傳中靚到

但係終於無個種感染力同領導力

光頭佬之禍

白簡迪正選都冇人講

中場中唔好2個都上哂啦

快D輸左佢返黎簽約啦

白簡迪正選

葡萄牙

秘密武器白簡迪留到淘汰賽先出

牙朗

上水喇咩

上黎比人劇透

yes 我睇親條link都慢
禾又矛普狗tg

冇錢買世界盃pass

比死黑鬼william 撞死

著定葡萄牙波衫支持

屌極都唔入

Fm既profile話奧燒係費倫巴治fans

fm既profile話奧燒係好崇拜我添牙
我令佢拎左金球獎

烏拉圭仔

Petr Cech confirmed Napoli tried to sign him this summer, but “my future is at Arsenal.”

“I am not thinking about a change of club. Now there are three in competition for the Arsenal gloves and I am ready.”

Noooooooooo

後備教下LENO算啦

Cech 打r霸?

咁忠心

教下leno囉

做下後備backup下絕對唔差啦

ospina應該走了

係澳門睇波

我岩岩到左俄羅斯

屌住女睇?

佢本身係車仔果時唔夠 古圖斯爭 但又想踢多陣正選 又唔想離開倫敦 所以先會過黎阿仙奴

以家踢多左陣正選 知自己係時候要踢後備 但又唔想離開倫敦 所以先會留係度

倫敦係佢主要考慮點

忠於倫敦呀
當初寧願加盟軌死敵都要留喺倫敦

Argentina midfielder Javier Mascherano has retired from international football after his country's 4-3 World Cup last-16 defeat by France.

岩岩睇完返酒店，2點場唔睇了

正

屌完就訓啦

屌 攻極都唔入

成日去旅行,有米到...

你射走哂

慘豬仔呀

驗貨了

Next Messi

拎唔到唔退呀 踢到80歲都要踢

訓緊梳化

Cech後備仲好過ooo

起碼唔會撚人

烏拉圭今晚出局 聽朝莫雷拉就直飛倫敦做體測

踢後備la間碟

基佬都係咁

基佬踢完世界盃 就返黎做下後備啦

法國等咗咁耐 終於有一個真正係新亨利

好撚勁

又高又快

仲要係大賽入到波既亨利....

好尾g

仲要19碎only......

享利一個大賽最多都係入到三粒

今晚系白簡迪成名戰

快撚d出局過黎簽約

唔止係亨利級啦如果冇大傷
但真係要搵個對手比佢

Iwobi

諗住去冰旅行牙u

仲諗緊呀，去完澳門返黎再算

丹比利無威脅 大家都係一億力架

白簡迪要守死丙郎了

玩到好廢sor

驗貨

Same

D1 ea 逼害

好細粒

me too,夜場唔掂

豬如咁

Boom 開牙朗

白簡迪撞低丙朗

真心無foul

Me

好可惜 美斯最後都係登唔到基

企位同戰術意識好似幾好

ko 丙朗

bell開C朗

正常

呢啲戰術犯規我廠最缺

阿朗碌得一圈點得

卡雲尼

靚波

C朗都要回家了

咁快玩完

佢同阿朗兩個都係呢代球皇，
見到佢地拎唔到世盃覺得可惜多過想恥笑

痴線，卡雲尼終於入波

見證牙朗登機

再講多少
提子對閘係廢過英冠
特別個左閘

世界級走位

古里路唔係踢多蒙特幾勁咩

一個時代嘅終結

樓豬痛哭

咁都要中間個個冇睇佢

葡萄牙年年差唔多啦

鍠狗

射死左矮仔

咁近距離擋牙朗啲ban射會唔會斷腳

省到斷腳

屌唔好傷呀

葡萄牙係咪學冰島咁打氣

仲行得走得
驚個波爆好過

牙朗射到白簡迪瞓低

Yes, 唔係8強就16強啦

生命值硬接

識攻唔識守

唐莉娜幾好丁

出波幾好

個波幾大力反彈到半個球場

Block到幾球 防守幾好

以前踢前鋒

睇威簾卡華奴踢仲穩陣過馬斯

免簽埋啦屌

如果比牙朗省中個頭真係

阿狗幾多廢青，唔訓看世界盃

跑動太慢

兩個都交唔到波上前場

你聽日要返工？

4個人招呼牙朗

又插水

白簡迪件衫變哂色

丙朗比人封死隻右腳

點解白簡迪踢一陣就濕鳩哂

蘇狗真係好衰格

71+星期日都要返

SO9

係英國既廢青

同dc9差唔多 賤得嚟幾勁

聽日要反佔中呀

擺到明搏foul

暫時睇唔到拖仔交波上前場能力
烏龜斬上前多

聽日要學關子以死相搏

近d既話又會入左

人牆打開比人穿

古耶迪斯好冇用

guedes果種廢

Muslera 點解打唔到會

白簡迪好似追唔到阿朗

打唔到大會

法包對住烏拉圭都應該幾難踢

做乜係咁冰島式打氣

個nigga防中慢得嚟又幾穩

又有支那旗，知唔知醜

知就唔會拎出黎la

罰球

C朗都係中國人

姓羅

又射落葉

唔肯正正經經用以前射法

卡華奴大隻到NBA球員咁

好驚白簡迪會升價

記憶中佢肯射果啲落西嘅都入 早兩年歐聯都入過兩球

打包埋William啦
一高一矮防中

txxxxxx 官宣未

已經係我地既人

唔係話傾好囇喇咩

其實佢波底好好

adrien silva打cm可以打到隱形

會唔會可以坐地起價嫁

係幾好
但老油條波

牙蘇插水？

蘇狗又插水

So9

屌牙蘇同卡雲尼一齊中槍咁跳

食屎啦SO9

跌

四千零一萬

屌你 有var 架啦 快啲起身啦 插水拖夠未

次次撞到背隻 就掩住個後腦

屌你

受氣功所傷牙

蘇9咁勁但係真係太鍾意插水

南美狗都係格衰

烏拉圭

小花同牙朗一齊收皮
之後啲港女仲點同人講自己支持邊個

蘇9 撞到邊到都摸頭

碧咸

godin勁到仆街

屁馬囉

Yes, 牙朗對住佢都唔見頂得贏

係阿post唔好假膠ok?

個gk都好撚穩 收皮都得

烏龜都有個CR7 頂住先

騰空又高又耐

梗係基奧特

又高又定，故名為高定

佢同十卜Ching個d都係真五毛黎

卡雲尼入果球如果係頂埋去既話應該唔入

其實覺得阿朗已經好努力 好搶口 嘗試好多突破 射門 要波 有d想佢追和 so9真係見到都唔開胃

點解咁多烏圭兵都踢意假？

吹水台求其禁入幾個post, 頭幾個comment都見到六日子吹奏中國

有時真係覺得佢真五毛，唔係點會咁多時間玩假膠，又唔係冇野做冇家庭

So9係唔係都跌真心煩膠

所以球證唔撚理佢

把撚咩
佢真係老喇
過到一個已經萬幸

根本就真五毛啦

有時覺得蘇9更似馬勒當拿

咁佢d隊友真係差過小花朋友隊 所以要自己攬多d上身 無辦法

88 la cron bb

阿根廷有戴巴拿唔用，用d阿甲仔

阿根廷班後防又係得啖笑

Yes, 都係中國既地方

打機都唔撚會咁出啦

牙朗又叫隊友圍圈

B華成個isco咁

記得烏拉圭以前有個maxi perriella 打左邊好勁

比比1-1

比比

你講d鬚？
unun下都唔知做乜鳩

牙朗未死得

pepee

仲有機會

1-1

其實只係冇位出波
一有位出波就入

烏龜左翼好勁

如果中國打提子 一定炒9提子啦

葡一招 凈係屈頭 同靠牙朗

卡華奴件頭夠
爆唔贏佢

卡雲尼靚波

靚波呢下

都話真核卡雲尼

靚盪

靚撚到

卡雲尼 球王

對住阿狗笑到我

提子右閘乜水
好廢咁

pepe

兩閘講左垃圾

李城🐶新買既右閘

正路點會走甩卡雲尼

嘩屌你今晚卡雲尼咁勁

干查奧 係咪收左皮了？

關鍵解圍

托黎拉完封牙朗

佢話累 唔踢

走位王終於唔係得走位

解圍

Sokratis 簽到未

球王哥利斯馬

頭都用埋

關鍵王

華拉堤式解圍

同沙加一齊做搞事狗

地面頂波

提子左右閘都好撚垃圾

點解今場收起cedic唔出佢打右閘?

空門射咗去邊

tora仔幾熱血

bwa

B華

ON9龍=.=

acwa仲唔出黎救國

頭先有人丁

法甲美斯

其實唔係foul咩

接實左先踢個波

右腳生蟲
屌你

接柒左就有

冇卡雲尼

卡雲尼踢得咁好又傷

烏拉圭晉級但係冇卡雲尼
姐係法國輕鬆入四強

牙朗呢下 RESPECT

Chur太盡了

torreira又封到c朗

佢唔想卡雲尼坐喺球場拖時間咋

下年牙狗要拎英超了

封唔封到牙朗就是但啦 都無機會對到

歐超

牙朗返最連牙

隻右閘出黎搞笑

隻右閘
點解唔出Cedric

史杜安尼跑得好慢...

我都咁話

都叫做扶佢出去 我見好多時候都係直接屌

真係冇眼睇

終於見到隻傳中柒過比狗既右閘

Torriera 幾有紀律 無見過佢係前場

多狗隻古里路都係垃圾

DLLM個個叫到咁撚大聲 下一秒 咩事都冇

牙朗救世未

街場叫中堅斬龍門球咁

葡萄牙班人冇練遠射就唔好射啦

葡萄牙鳩斬了
呢對馬體會中堅未驚過

唔斬都猜唔入

c朗都登機了

哥利斯馬 真係幾勁 可惜格衰

泊10分鐘巴士

用腳趾尾踢波嘅男人

Torreira

高甸真係好勁

快簽torreira

Torreira係咪真係簽咗？好勁

莫雷拉

好似一場比一場好

森多主席話已經賣左
係睇下去邊隊

莫雷拉勁撚到呢

馬體既防唔係浪得虛明

簽左未

簽左啦 等佢出局官宣

矛咪矛 好過k6咁

bernardo踢到成個isco咁

上場呢度d手足先話唔掂 後備料=.=

莫雷拉流住阿仙奴嘅血

場波係咪冇黃牌？

無

so9插完水未

個球證好似好廢 吹雞又慢半拍咁 又無牌...

大菜球員

啲9射

牙朗都要登機了

鏡頭都未到就已經訓定

牙朗都屌佢了 條友是咪以後無份

一夫當關

嗰球證完全唔理佢

牙朗下下射人

抵屌啦條友

牙朗登唔到基
神話完了

烏圭左閘依家都仲爆得

頭先有球一爆三勁到

4分鐘後牙朗就要登機了

等睇小花同c朗係飛機上打交

兩個死肥鬼

可能揸提子國passport啫

咁靚攞唔到

澳門狗

牙托搏到抽筋

出都線都無得踢

登機了

兩個球皇要提早返歸

三個 仲有伊禾B

係咁跣

提子

牙朗美欺果然係好朋友

法國對烏拉圭

挑 咪又係要登機

兩大球皇 同一日BYEBYE

算啦 C朗 拎個歐國盃算係咁 隊波真係好垃圾

托里拉簽左未
如果未簽真係收得皮，肯肯定貴勁多

點解提子要開短角

算唔算時代嘅終結

兩大球皇一齊登機
C 郎踢俄仔應該有得贏

葡

好On 鳩 開一兩次唔得就直踢啦

Ar long little flower 一齊收皮

樓豬訓左冇睇

如果麥巴比去到決賽拎埋冠軍

今年世盃真係見證住兩個球王退下來新人接任

都話人地主席話賣左
係睇下賣左去邊隊

開短俾人迫番去中圈 不如斬好過

其實都未必 提子呢隊波真係麻麻
靠玩燒味

Pepe 嗰球係短角入

好撚勁 又靈活傳送又好

主席話30m 賣左
但唔知賣去邊到

Bbc David 話no agreement

姐係我阿啦

C朗keep得好踢多屆唔係問題

最重要係肯防守

法國應該d後防都幾危吓

臨趕時間仲開短撚返自己轉頭

諗住八強都好啦 今場提子gk無咩神救

撞正卡雲尼發癲無計
平時依D 波多數失機

法國收皮啦 見到普巴個撚屌就唔開胃

白簡迪係咪已經簽咗其實 今場完個價起碼升一倍

但係佢經理人同身邊既人都話done deal

今年係法包了

其實出面班友 真係好煩 咩都笑一餐
唔明有咩好笑

提子同阿根廷都算踢左一場好波

第一球其實應該要救到

4 年無啦應該
三十歲打後老好快，佢33 keep 到依家咁已經好好

阿根廷班後防真係得啖笑
下下反擊比人湯穿

試咗幾次唔得就斬佢老味la

點救呀 又近又快

咪係 37仲踢 你估打龍咩

應該都簽唔到了

提子啲鬥心係強過垃圾德國好多
落後成班都會谷知死
德國會仲慢慢黎

其實對比美斯 c朗更值得攞到世界杯 C朗無論鬥心定勤力定態度都更值得佩服 美斯就真係一個足球天才

頂網頂 好難救啦
要怪就怪條後防on9
卡雲尼都唔mark

兩球都係兩閘走甩佢

古里路今場真係...斬又斬唔到

算啦 C朗退落黎啦

除左世界盃 咩都win過哂咁制
算係咁啦

歐國應該仲踢到
Wc真係睇佢到時點

個個睇住so9

拎到歐國杯已經係萄國史上第一了
世杯真係講運數加隊友

提子依班波最多8強料

希望美斯19年拎返個尾彩

其實b華係一路咁廢定係呢場咁廢

為抽而抽

兩個都好值得尊重

過到下面個隊先講啦 巴西比利時踢到依家好撚fit

空龍唔入

Lucas Torreira vs Portugal

25 passes
84% pass accuracy
1 tackle won
2 interceptions
4 clearances
4 blocked shots
3 aerials won

Danilo Pereira ok la
最尾sub個4號仔真係廢撚到仆街

已經好過其他垃圾
無個幫到手
一早出哥利斯馬啦

難d 遇正以家既巴西
阿根廷真係要重建啦

佢都還好，呢幾場guedes真係

應該簽唔到

勁撚到

米7唔夠贏三次aerials

打聯賽咁勁...打wc就虧到

哥利斯馬後備出黎鳩下鳩下幾生

大部份人係跟風姐

心諗 班友真係好小學雞

古里路同個黑鬼右閘都係垃圾

好撚廢喎
成場踢得最差真係兩閘
放題咁撚樣 攻又幫唔到手 波都斬唔到

guedes幾場都冇乜表現
反而哥利斯馬就做到啲野

Block C7 球遠射 好撚痛

最尾Quaresma嗰球應該要有foul啦
點撚解會foul返牙朗投訴

波台係咁

Feel到古里路想同牙朗疊位
但係真係好撚虧 斬唔撚到

其實應該有罰球

不過烏拉圭d 防守好好 冇咩犯錯

因為要造佢

Defender根本連波都掂唔到 腳對腳都冇事

不過球證又補上補左 九十六分鐘先完場

希臘仔官宣未?

烏拉圭根本係馬體會啲防守黎屌你老母

六日子一講呢d就好易令我諗錯隔離

好驚Torreira俾人hijack

星期日冇人返工的

咁又無咁癲
係提子中場太廢 入唔到去
只要防好兩邊傳中就得

tora勁到

一對中堅

呢場偏幫

其實已經賣左
睇下賣去邊隊
無話hi唔hijack

好想快d 開季 睇阿仙奴慘敗俾鏝城同車仔

應該係阿狗啦

愛sir

根本就唔會黎

提子中堅無人用到咁
般奴艾維斯 比比 方迪

諗起幾日前先比呢度班懂波帝彈鐘

好想睇愛蛇扔水樽

其實b silva都打穿左佢左右閘幾次 唔係真係固若金湯

比比第二球

蘇超 土超 中超
36歲 35歲 34歲

話佢係白簡迪你地又話得高度係

34 35 36歲
Cls

比比其實仲有貨交

小組第二場 後備踢左30分鐘 已經好多人叫彈鐘

屌葡狗個4號仔唔係一般嘅廢

咁方迪都唔差嘅...

一出黎射走兩腳波係搞咩

應該無領隊落order 起多d腳
不過射到咁撚差

俄超狗

大佬去到後尾條友一拎波我成班friend已經屌鳩佢
最後嗰球corner見到佢斬我就知冇希望了

提子咁既人腳算係咁架啦
卡雲尼So 狗今日咁fit 偷唔到雞

提子17號有無踢過場好波

杜利拉係咪真係黎
好勁 三千萬應該買唔到

Done deal

等睇j到出血之後險簽

無人答到你係咪真係黎
只可以話之前有見到消息話已經賣左
無講賣去邊隊

老婆巴好有心覆咗十幾次

即係已經買左
世界盃後公佈？
係就正呀喂 呢個球員好勁好硬淨

大陸囝

係

岩 可能又係險簽

屌嚟見到牙朗登機唔想活了

唔好險簽牙

咁的確之前有清擺左個主席話球員已經賣左
咁黎咪黎 唔黎就即係走寶了

無驚過

法國應該屌打到烏龜
燈神字

出面班撚樣仲係到抽水

希古恩之後真係未見到官宣都唔敢信
希望唔係險簽啦

班友實係中學雞黎

斜恩係咪體檢完都驗簽

巧心酸 覺得自己真係老了十碎😢

2018年
爺爺走了
C朗16強出局

好唏噓

有生之年都應該唔會再見到可以有兩大球皇互鬥

皇馬對巴塞

好on9 話so9無品 d人拉埋c朗黎講 明明無提過c朗

仲話咩補多幾十秒係公平 完全唔關佢有冇品事 都唔知波台大部分人既logic 去到咩程度

球會對決真係冇國家隊咁矚目驚心

明明大家都出局
都可以衝出黎為抽而抽

真係好on9

出去block晒班撚樣算

世界盃推post 真係推得快好多

牙朗盡力了
雖然佢係前獌狗，但好值得尊重

係皇馬咁耐一路睇到佢轉變
成熟左

講緊唔會再有新一代可以好似佢地兩個咁 互鬥足咁多年

c7同美欺退落黎之後好似無人擔到大旗
屁馬呢d滾地葫蘆真係得啖笑
麥包皮有潛力但係仲有好長路要行

唔係代代都會有球皇

越黎越著重團體多過個人能力
搵唔到其他癲佬可以同佢地比較

Next one is bappe?

係psg做門口狗無用

雲加

烏龜仔踢成點牙

Mark 死牙朗咁上下

要踢西甲/英超先得

0 - Neither Cristiano Ronaldo or Lionel Messi have scored a goal in a World Cup knockout match:

Ronaldo: 0 goals in 6 games from 25 shots (514 mins)
Messi: 0 goals in 8 games from 23 shots (756 mins)

Kryptonite.

#WorldCup⁠ ⁠ #URUPOR #FRAARG #POR⁠ ⁠ #ARG⁠ ⁠

快d官宣啦

訓左無睇
托雷拉是咪簽左牙？

71了 所有人可以官宣了

星期日冇人返工

@bbcsport_david
Arsenal hopeful of agreement with Sampdoria for Torreira but nothing signed, no player agreement/medical - decided once #URU finish #WorldCup + if doesn’t happen #AFC will look elsewhere (not Banega).

其實咁講係咪代表有隱憂

唉，收得皮啦
依家肯定會叫價叫高勁多
然後阿狗無錢買變險簽
完

包皮幾時加盟阿狗？

Arsenal set to finalise £25m signing of Uruguay midfielder Lucas Torreira from Sampdoria next week

Unai Emery’s overhaul of Arsenal will continue next week when the club finalise negotiations on the £25million transfer of Uruguay midfielder Lucas Torreira.

The fee with Sampdoria is close to being agreed and the deal is expected to be announced once Uruguay finish their World Cup campaign.

Torreira played the whole game as Uruguay beat Portugal 2-1 on Saturday to reach the quarter-finals of the World Cup.

From dailymail

block左呀朗兩球遠射

c朗

解約金

J得啦，邊會險簽
你估仲係某人做教練咁咩

咪係
個主席都話賣左佢了
都好擔心既

某人唔止以前簽人拖拖拉拉
就連佢自己而家搵新工都拖拖拉拉

冇隊國家隊肯請

解約金去到7月1號完
不過應該有簽pre-contract既下話

屌奶星middle都叫文學作家

企開d啦反愛狗

走左就咪咁多爹啦
不在其位 不謀其政

爺爺係不會再回來了

爺爺已經係過去式了

朗迷 收皮啦

兩大球王一齊登機

爺爺

唔係掛件死矮仔居然險簽
愛sir out plz

除左爺爺

聽講托雷拉琴晚幾掂

佢逗得好深，唔似簡迪會掃晒成個中場

托利拿世界盃後實抬高左價

前華西 拖肥

爺爺都未退休

就算done deal未都好 仲抬咩價 條友有25m release clause, 傳我地用30m分期 點都唔會貴咗 最多影響資金運用

咪係 爺爺而家只不過係待業

如果有其他球會爭就唔同講法了

咁就出事了
又話7月1號done deal既

今日星期日邊個做野牙

姐係最快聽日

聽日補假都係紅日呀

好想簽白簡迪～～～

8強，黑簡迪大戰白簡迪

Papa又話7 月1

7月1後係papa唔係txxxxxxx

Txxxxxxx預計係烏龜世盃出局後

咁要決賽後了

仆街到時叫價60M味屌佢老母

森多利亞話30m賣左
Torreira 經理人話done deal
Torreira 身邊既人都話佢黎阿狗

森多利亞主席:
"Torreira left for 30m euro. I bought him from Pescara when no one believed in him. We placed a bet and we won, paying just 3m euro."

J得啦
險簽我跳海呀

琴晚一戰之後真係多左人討論佢
愈來愈多人注意佢就大鍋啦 始終阿無歐聯踢有D輸蝕
希望唔會係愛SIR 第一個險簽啦

咁我寧願險簽了
btw我之前都話有消息講賣左
係唔知賣左去邊隊姐

玩留

play pro?

會唔會只係口頭

later

其實阿狗係wc前搞店torreira就係想避免加價

#AFC's Petr Cech says no to #Napoli: “my future is at Arsenal” dlvr.it/QZ2cmj

AS 🇦🇷: #AFC very interested in Pavon & have already submitted a €30m bid in January but Boca rejected it since the club is in healthy financial conditions and in no need to sell — offers will pour after world cup.

Genova post [yesterday’s report]: There are no more doubts: Torreira will wear the #AFC shirt next season. Both clubs agreed to formalise the transfer once the world cup comes to an end (then they cite telegraph for the fee & TMW for potential replacement)

證明左自己幾廢啦

Wilshere ve Bas Dost önümüzdeki hafta İstanbulda olacaklar ve resmi imzayı atacaklar

“Wilshere and Bas Dost will be in Istanbul next week to sign his contract”

射左

唔係有好多手足丁佢咩
利申尋晚2場無睇

米67既矮仔

講緊pavon 定 torrexxx

篇文講緊pavon wo...

呢到啲手足係咁 張就下

我諗我冇唔對題

之前D人話佢似山狗

而家頂多都係值€30m

好彩慳返30m 同隻葡萄牙魔翼一樣level

咁Pavon勁d
不過新山狗都做唔到囉

係唔係pro

要返伊禾b算了

俄羅斯的世界盃晉級英雄卓利舒夫被父親指賽前曾用藥，令他不得不出來澄清。

傷風感冒藥咋

都隨時一身蟻

俄羅斯足總其後亦就事件發出聲明，指今屆世界盃已為俄羅斯攻入3球的卓利舒夫，的確曾接受注射，但注入的不是生長荷爾蒙，而且合法的高濃度血小板血漿。

ok

森柏奧利out 電叻in

join

得3條友
放假都無人打機

其他偽毒

去遊行呀

今屆世界盃好睇過10同14好多
咁快又得返十幾場

Torreira完封牙朗J片

後生幾多年

真 好多世界波

好好j

悶波冇咁多
好多絕殺

上半場好多都好悶WO=.=
變左NBA咁剩係睇最後一節就得咁

駁唔到

係咪有pro?

輸頭鎚

小組菜姐
上界16強得一場有3個入球

琴晚嗰兩場應該會係淘汰賽最好睇既兩場
其他應該都係悶波

咁都救到

半空龍唔入

方向失了蹤

屌- -

JOHN

賣球場買包皮啦屌

笑定

準備好笑

接實

今場我啲手術刀傳球好好j

仲有好多球封波
做波餅都冇所謂
d阿狗最驚波

Txxxxxxxx

勁

食左呀朗D重炮

Arsenal set to finalise deal for Uruguay and Sampdoria midfielder Lucas Torreira this coming week. Few believed to be around £25m-£30m.

25m
希望真係做到白簡迪

1/5 tackles

tvb做keroro

3/3 aerial duels

傻瓜青蛙

4:3

加埋沙卡
我廠有白簡迪+白韋拉

比羅寶閘低左

之前係咪有個波蘭韋拉 belik

rubbish
今場踢到普巴咁

訓咗十二個鐘

me個制都應該就壞,跑個陣疾疾下,禁左傳又傳唔出咁

咬腰射都唔比人正面BAN

不嬲係咁

羅寶球霸嚟

典解拎住麥巴比卡雲尼迪馬尼馬嘅PSG歐聯會咁廢

公海有人串愛sir

上半場掂得2次波

佢不射

下季勇奪英超收佢地皮啦

佢講得冇錯

早D出街算了

又屌肥妹

空哂都無人肯傳比me
加埋你地都3:0,去撚肥妹算

sor

咁都入到- -

me成場個兩下傳波都係你傳比我先有得傳,最佳拍擋

我都係唔係搵你就搵羅寶

橙

off了

笑到我抽筋

條撚準備

轉頭去左車路士典算

同佢細路仔一樣高

Papa jjjjj

快啦

一字排開！

簽左PaPa Leno Lexxxxxxxxxx 同白簡迪

希望可以簽多一個

3點開始訓左 miss 左pro club tim
今晚仲玩唔玩?

Soyuncu

聽日官宣 ?

1/7

Iwobi 換 golovin

我勁過佢啦

無腦方面？

扑野方面

吸毒方面

大麻b

五線普

both rubbish

屌奶星，原來個件meza成26歲

大麻都毒？

所以要喺俄羅斯hard sell

How about Poland god striker

Both rubbish

屌你高空食薯片

兵

欲擒故縱

收皮啦mk仔

New Ribery

回家吧

真迷普去幾耐?

😒😒

#ESP XI vs. #RUS: De Gea; Nacho, Piqué, Ramos, Alba; Busquets, Koke; Asensio, Isco; Silva; Diego Costa

#RUS XI vs. #ESP: Akinfeev; Fernandes, Kudryashov, Kutepov, Ignasevich, Zhirkov; Samedov, Kuzyaev, Golovin, Zobnin; Dzyuba

去15日，順便去埋烏克蘭

影多d相上黎

巧rich

(笑)

我gum 你買股

做緊廢青

你有租收

po9

普狗比人炒咗？

比cio玩爛左個ci

抵啦 之前日日扮工 一係就射波

人地唔做收租都夠搵,比人爆CI都仲正過你

係咪認錯路狗牙

佢同路狗都係啦

Asensio

終於唔洗見到小白呢個老野

唔洗睇小白狗
影帝換埋saul仲好

夢遺係咪唔會有出場機會

難啲

依家fm開新save冇咩動力

現實班球員都開給轉會

有阿辛今場撐西班牙 btw會唔會又塞車

有至奇

個陣望落ok

Gnabry去左拜仁

要多謝雲加放佢走

師兄訓左幾耐？上年已經去左

魔翼重生，感激雲加當初教晦
法國人或成德國恩人

去完拜仁即刻外借ja ma

原本應該有
最慘係第1場西班牙on9比丙朗迫和
搞到第3場出唔到班後備兵

係hoffenheim都無乜踢過
傷左好耐

若然屬實，中國便會是最大贏家

拉膠

快到

禁藥狗

主場雞

拉膠反應好

OG

以為佢入

贏國踢好啲咪有份打世界盃囉

d禁藥狗好狼死

Isco又神控

高級版鳩猜足球

好多為傳而傳

真係好憎睇西狗啲波

好睇過wengerball多多聲啦

高路雲會唔會是禁藥狗黎

好串

係咪今日會簽到2個返嚟

Isco好勁

想打柒隊波既感覺就有

牙朗入左12碼
之後又鳩鳩下一球反擊搞掂克羅地亞
贏埋英格蘭入決賽

好撚悶

今界D防守好到好多都要死球入波

頭髮少啲個個係表弟

佢表妹

悶到痴線，打下ut算

有冇光頭

好想快d睇克羅地亞教訓西班牙

長髮女神type

今屆無左拼圖猜得仲鳩

俄仔12碼

Big gay

how much

慶祝好型

買左反cup牙

pique= rubbish

啞仔都勁過big gay

廢話

三條長髮

不嬲

西班牙啲波好閪

啞仔可能紅左或者傷埋

比德國好小小咁解

行行下都會重傷

8年前高峰完之後一直閪

而家都算好啦
早4年真係為猜而猜

法比狗咁得閑做講波佬

法比自己講返自己隊友

擺返小白出嚟喇

大家都賦閒在家
唔知有冇搵爺爺飲茶

不了

點解d 鬼佬 中場無廣告既

英撚要入決賽了

西班牙出埋局既話世界盃仲唔係英撚攞?

琴晚睇fox都唔少廣告，BBC好似少D

Walker把聲好撚gay

黑b絕殺!

英格蘭事隔52年重奪世盃!
麥包皮淚灑決賽場

我估會換走asensio

到時要黎牙狗教訓英超班英狗

英格蘭秘密武器

英撚走一走線就入決賽了

Asensio out Vázquez in

Papa而家喺倫敦

悶到11點幾就眼訓

過唔到克羅地亞

唔會過唔到丹麥掛

papa official tonight ?

阿辛斯奧吹大左

Hope

Golovin角色同燒好似

而家倫敦時間7月1 4點半

即係垃圾同戰靶？

How about 波蘭神鋒

easy go
d波好好睇

箭靶都冇份做

無左小白傳唔到個波上前場
下下要伊斯高一扭幾

出恩尼斯達了

仲慢過燒

雖然好扭得

明明有施華係度
啲進攻都咁鳩

用黎恥笑

即刻兩個負皮

無左沙維同小白真係西狗沒落

小白
咁就8年

英格蘭備戰16強對哥倫比亞同時，亦允許眾將鬆一鬆，可是差點樂極生悲，坐上安全帶破爛的過山車，幸好及時跳車，「執番條命」。

完成周五訓練後，連格、拉舒福特、韋碧克及阿歷山大阿諾特獲主帥修夫基批准前往主題樂園。連格於個人instagram限時動態上傳4人準備玩過山車的片段，正當興致勃勃的等待過山車起行時，他們懷疑車上安全帶已破爛，嚇得4人「跳車逃生」。

至於普遍認為英軍「執番身彩」的，當有避開列強雲集的淘汰賽上線。惟前主帥艾歷臣認為英軍「計錯數」。這名曾帶領英軍兩戰世盃的瑞典籍教練認為「三獅軍團」在下線反而更難發圍：「人們都為英軍能於8強避開巴西感到興奮，這令我感到非常意外。」他更指英軍近30年只曾擊敗其老家瑞典兩次，認為英軍戰勝巴西比贏瑞典更易。

資料來源 : 明報

On9

出下夢遺啦

克羅地亞/哥倫比亞

唔同級數啦 同alba已經差好遠

法比狗:唔簡me就搞成咁

好撚悶呀~

2014西班牙 2018德國

屌奶星，打下機等十二碼算

真係好悶

沙皮狗今場完全冇波掂

睇到好眼訓

位換位 希仔

悶死

碧基慢到

夢遺然心態呀

真迷普有冇後悔睇依場

又做善事

你老味西班牙咁踢法踢多900分鐘都唔知入唔入到波

今晚早啲訓算
今晚場波都一定好悶

屌你老尾2x min 睇到45 真係左傳右 右傳左 左傳右

係咪有得換多個

德國d fd

心急唔想打加時先識推快節奏

黑b要登基了

西班牙真係球壇cancer

西,德都係呢D波
連阿狗都係呢D西波

再換應該換邊個好 Saul?

冇乜急過

加時有冇多一個換人名額？

真迷普第一場去睇世界盃就有得睇120分鐘

屌佢阿辛斯奧成場冇料到都唔換

悶到訓著左

換走沙皮狗前場無人頂到波

Vazquez 啦

中間高基同阿辛斯奧廢到

仲有十二碼

躝啦西撚，阻我黑b登基

俄羅斯絕殺

高基做乜變神丹

唔識踢鳩猜

俄佬贏左佢啦好嗎
唔想八強又要睇呢d閪波

俄佬咪一樣

屌西狗老母

起碼俄狗真廢

點都好過西狗啦

西狗快d出局啦，想睇皇巴又互賴話對方廢

如果拖到12碼俄佬贏真係
英撚冠軍不是夢

禁藥狗贏就好笑

克羅地亞都贏英撚啦

中撚哂波

俄佬加油

好撚眼訓

過到克羅地亞先算

點解可以悶到咁

好似睇緊阿記咁

阿狗會有堆黑鬼同後防賣下笑

西狗都係碧基

爺爺教波起碼搞笑 西狗真係..

welcome得papa未牙

圖？

去我轟

下個po是咪welcome papa牙

no var

我訓先 好撚悶場波
頂唔到射十二碼
搵poba開po

克羅地亞 哥倫比亞 睡士 過到先算

Isco扭左百幾分鐘都仲有力扭

西狗出局啦屌